大家係咪掛住報復，無諗過利用？

強烈譴責白衣黑社會暴徒向狗屋投擲雞尾酒

示威者由始至終都是懷抱自由信念的好市民

推

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

香港人要放底仇恨，緊記自由既信念

如果對住政客係可以軟
但係對住班黑幫 一定要用武
有邊個國家會同恐怖分子講數？
對付恐怖分子只可以用武，黑幫都一樣

制裁黑幫既，從來都係靠權力機關既行動
至於點樣激化黑幫同權力機關既衝突
就要靠大家想像力了

我哋成個連登既人其實都收左何妖既錢反政府既

著起白衫就係鄉黑，嚴正譴責鄉黑暴徒

邊個白衫掟酒邊個就係鬼

pish

哩樣要學英政 當年就係佢哋同黑講數 香港先太平無事
因為每次都會檯底講好點行動 唔張揚 唔好攪到平民 唔好境內死人攪大 係會放生佢哋做野賺錢
亦係取自太極精神 黑白平衡之道

但而家警黑都聯手 對付哩種就會出現送命去冧人
1. 何妖 2. 就係以為自己好撚勁既勝和指定堂主
唔好冧錯人 如果唔係會幫佢增加同伴對付我地
政府咪撚以為香港市民就唔需要商量 無商量必要 唔駛配合 以為打壓就可以了事
如果佢哋一日睇唔清背後真蹄 佢哋只可以等住戰敗 香港人從來都唔係弱智！！！

對黑道 跟本唔需要留手 ！！！！
Ddlm收咁撚多錢就睇你有幾撚長命享

以上係我發夢既內容 非現實情節

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

而家大肚婆 老弱老照打乜柒野黎
我dklm 唔撚係黑社會唔表示唔撚識還拖
繼續攪大去 唔撚成立獨立調查組仲方便香港人做野
我就睇到時邊撚個稱邊 dllm

夢境好撚長

首先我地要理解香刻既特性

你up乜鳩

打黑幫冇用， 第一係佢地地頭，連警察同港英都要忌佢地3分，

第二比佢地點相就算香港獨立你日日都怕比人尋仇，

第三失焦點， 重點係何生同中聯辦

何妖必死

我家下白色衫

黑幫唔係要黎打，係要黎利用

等於大陸藍絲黎拆連儂牆， 打人， 我地打番佢係冇意思， 拎佢個花牌轉做林鄭就係成功利用的例子之一

同藍絲一樣，黑幫冇可能日日出黎打人， 維穩費會超支

我明白巴打好憤怒，但唔可以俾憤怒操控自己
愈仇恨敵人，愈要謹慎

智取為上策

班白衫係比中央個邊d勢力派遣黎咖
特等搞亂香港，要重挫習勢力
係上面勢力分裂既現象

正解

Push

第一隻一毛狗起身做野啦，負評又唔夠膽出聲

佢地收錢做野，夾好曬
你以為咁易分化？
直接開拖啦

推呀！屌你地老母！

泛民做野

遣責暴力呀 吊9建制好機會

無錯。
諗左成晚

唔好諗住復仇先

1）政府想利用鄉黑轉移視線
2）如果光復元朗，可能會有衝突打鬥，俾機會佢地混入人群搞事然後起爭執，有打鬥有流血就有機會俾政府大造文章
3）好好利用呢個機會由我地執筆，將呢件事發揚光大，要政府及警察慢慢解釋

大家，嬲係正常，復卓都唔好急於一時，衣家必須要依靠文宣

重點係要利用
利用呢班無法無天既人

我真係想問下點樣分化？

逆向思維
但係好多人條氣都唔順

我粗人 唔撚知你講乜

何律師前晚佢先請完食飯, 佢畀咗我同班手足位位五百, 教埋我哋整漆彈, 仲一早講咗中聯辦冇狗佈防可以任玩, 何律師簡直係大功臣

今次鄉黑袋咁多錢做場大龍鳳，政府一定想利用佢地整散我地，我地一定要用文筆見招拆招，用以暴制暴係無用，先搵多啲證據 質問政府

有時有啲污蔑野可以瀨落對家做，港共政府最愛玩既抹黑

唔好唔記得中上環開槍事件！一齊推好無！ 唔可以比黑警搞到開槍事淡化

無錯，大陸最叻玩手段，就係想你地亂想你地分散視線，今次大家緊記將憤怒用文字表達出黎，唔好用武去解決。佢地其實都好頭痕唔知點解釋，今次係我地文宣嘅機會

何律師係咪何君堯？
咁岩呀喂 我前日先接到電話過帶風去中聯辦

推
值得考慮

去元朗差館報案

大家做污蔑野既時候記得戴上白手套

push

大家做污糟野既時候記得戴上白手套，切勿抹黑他人

不了 報複首要

以暴制暴會俾紅媒政府大寫文章，佢地就係想我地暴力，只要有機會，佢地會亂寫，到時對我方不利

先冷靜一下，報仇都唔好急於一時，暫時將佢地嘅暴行一一表露俾全世界人知先
然後先慢慢清算

鄉下佬活動範圍好細，要搞佢地一啲都唔難，而且世界無秘密，佢地啲鄉黑邊個打邊個，邊個開鋪頭都好易查得出

如果我方贏左香港人嘅人，連丁權都可以提出廢埋佢，

大家，將憤怒轉為文字！！！衣家用文字清算佢地係最好嘅方法

我諗巴打都係唔明我諗法，但係都加油啦香港人

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

BB

白衫元朗警署

Pish

😡

都唔知你講緊乜柒

最近想裝修屋企
請問村屋改建點樣會造成僭建
室內建築點樣違防消防條例
有沒建築朋友可以指點？
如果有問題要向咩部門查詢？

唔好被憤怒衝氛左頭腦
攪得呢d就係想大家嬲
佢有預我地下幾步棋點行
大家要摸清先
之後再決定點做都未遲
佢愈想我地行果步愈唔行
元朗單野今朝睇好似無咩野外媒報導
我估原因係佢地見人就打
呢d社會衝突根本擺唔到上國際舞台
但如果示威者報仇
咁成件事國際會點睇

呢刻大家一齊諗清楚先
唔好跟住想我地咁行就咁行

「正義」嘅黑社會去晒邊？

推，衣家要做文宣！！！！

其實只有利益嘅官商黑。
當年恒地集團點解咁大方送左過百億地皮俾政府起樓？就係因為佢啲地皮中間要地有依啲「白衫人」唔賣啲地俾佢地，佢地又冇依啲「白衫人」符，所以最後直接送俾返俾政府。

無錯，你還手就會墮入政府個陷阱
呢一步要小心，做好文宣，要令每一個香港人都知道

嬲傷心同分化就會跌入陷阱
而家係要吸收完氣彈

大家可以試下由佢地班鄉黑既財路出發
我認為呢鋪係食腦既
佢地收幾多錢
我地就睇下點由佢地平日d財路方面攪返佢地
要佢地收幾多賠返突
咁先玩到佢地個pain point
至於d濕鳩鄉黑打手
大家唔好focus錯左係佢地度住

而家呢刻揾左佢地d接呢單野d大佬輩先
攪鳩佢地d生意仲好
黑社會唔係下下撈偏既
佢地都好多正行
例如茶記
大家集思廣益
諗下點可以唔現身但網上都可以攪鳩到佢地既方法

只要斷左佢地財路
等佢收幾多都要嘔返突
佢一莫財 佢就call唔到人幫佢出黎打示威者
我撚唔信尋日出黎d 白衫個個為興趣打人
黑社會？以前就講義氣啫
呢個年代成班友都係睇錢
大家諗點報仇燒祠堂可以慳返
而家攪鳩左佢財路先
呢班人睇錢睇得好重架
咁先係令佢痛既方法

冇用，佢地夾好左著白衫唔洗矇面，唔會拉

你真係著白衫搞狗屋其實唔會混淆到對方

一定收左大錢先出黎做野，元朗人無咁義氣，個個都係狗撚黎

我阿婆行過都比人打

要混淆既唔係警犬，係果班淺藍
同時佢地知道有人會扮鬼，就唔敢太過猖狂

同沙田屯門港島唔同。元朗深藍太近大陸。軍營又係附近。班人可以call 幾十萬人出黎。大動作殺人放火跟住著草都得。小心。小心

冇分咩深藍淺藍，佢地一樣有人做文宣，最終接收到嘅資訊，想法都係警察冇錯，示威者錯

我地永遠唔能夠低估自己既敵人，同時唔能夠高估自己既敵人

藍屍一樣會割蓆，一樣會錯判，一樣會被誤導

再講邊個能夠保證班鄉黑唔會咬埋警犬
制造懷疑同猜忌先係首要

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

支持